# Three.js - Cube

[Click on demo](https://threejs-cube-roan.vercel.app/)

## Todo
* Создать пустой проект, добавить 3 инпута: X / Y / Z;
* Пользователь вводить значения, это размеры нашего куба.Например: 4*4*4При клике на кнопку Generate мы должны построить куб 4*4*4 из рандомных геометрий three.js, типо кубы, сферы, цилиндры, каждая из которой 1*1*1, у каждой фигуры должна быть рандомная текстура - вода, земля, огоньи добавляем еще одну кнопку Explode, при клике на к оторую все элементы разлетаются в рандомные стороны;
